［一人一票］袁國勇勁啲定鍾南山勁啲？

袁國勇
鍾南山

你係依到問 唔投都知結果啦
有咩好投

每次聽袁國勇講完嘢，人都定啲

你都要講下鬥邊方面先得架

純武漢肺炎

打交，鍾南山咁大隻，應該勁d

樓主on9
樓主弱智

可能投完會有意外結果呢

你都係想要正評啫

蕭生最勁 最準

你畀正評咪令我更崇拜袁教授囉

鍾南山都八十幾
袁國勇應該勁啲

王廣發勁啲

性能力啊

孔明勁啲定諸葛亮勁啲

鍾南山關我撚事咩 14日又14日

諸葛孔明勁啲

比身材係無得比嘅